［求救］CPU長期100%

用落已經好lag
已經更新左BIOS同重設電腦
仲有咩方法解決

中毒！？

Scan左幾次都冇話中毒

咩叫重設電腦？

一係你散熱唔夠
一係你粒cpu古董級

散熱應該夠 有成49度
粒cup係i5-9400f

重新down過window

你post效能果版出黎
想知你粒cpu出緊幾多GHz

你上網search cpu100%usage
有幾個方法 要自己試

工作管理員

依家試下

有試過呀 但係都唔得

lol update 緊
windows update 緊

6c6t

試左都唔得

有無用底板超頻CPU
好誇張...CPU100%

就係冇
唔知發生咩事

拆粒u出黎睇睇socket位？

頭先拆左出嚟睇冇爛

裝第個防毒
可能係噤scan 你
又可能係Garena 問題

啱啱都裝左第二個防毒 scan完話冇事
熄左Garena都係咁
工作管理員都勁高cpu使用率

咩都唔開 cpu 會點

都係100%

reboot 放係到 工作管理員睇cpu

噤咩用得多

試過入安全模式未

暖爐

未呀 試下先

我之前粒CPU i5-2400都係咁
成部換哂但同一個HDD無事囉
宜家i7-9700

同粒u 講拜拜

我果個係 Fujitsu F500s 240 GB SSD
上年8月先買 唔通要換

唔係呀
用左一年多啲啲

win10 咩 version
winver 睇

garena用你部機挖緊礦姐
大驚小怪

熄左garena佢都會自己運作，del左佢都會有一部分del唔到,支那野係咁嫁啦

試埋拔lan 線 淨係開個工作管理員 mon 返10分鐘

啱啱重裝完1709

好

都幾肯定中左毒

覺得似中左挖礦毒

有d 懷疑係windows update 你1709 既話

重新安裝過window又好似正常番
CPU一時時又高

可以整返隻1909 試下

好 依家試下更新

「開機」果頁，係咪有d 無謂程式一開機就run?

利申 非專家

果啲係window程式

garena抵啦